母親

我唔會再比你擊倒我。就算你冇愛過你，我可以愛自己。就算你點對我，我會愛自己，我識得尊重自己接納自己。我個世界，唔會淨係得你一個。就算你點對我，我知道自己有咩優點。我唔會再，投放仼何心機係你到，亦都唔會原諒你，亦冇必要去原諒你，因為我已經對你徹底心淡。

你想令我個世界唔再美好，我就偏偏要令到佢更好。我唔會再係你陰影之下生活，永遠都唔會。 由呢一刻開始，我就要徹底反叛，反叛嘅意思唔係話我要報復你，而且你更加唔值得我報復，而係我唔會再受你影響。

個世界好大，總有人識欣賞我，我唔會再執着係你以前點對我，唔需要你施捨。我每一日都會活得更好，努力讀書鍛練自己，你唔識得愛我係你嘅錯，我亦都有我嘅自由繼續我人生。

支持

愁愁 做人最緊要係愛自己！